愛情不是努力就有用

係咁㗎啦

冇人要你㗎啦

唉 又訓唔著

你在人海中要過得愉快

大家甘話

好想知 究竟上世做錯咩
今世要咁樣suffer

但唔想後悔

好撚中
根本一開始唔鍾意你 點都唔鍾意你
你係咁煩住曬 只會令人好撚憎你

愈好嘅人 愈唔會俾人珍惜

屌 個個都覺得自己最好架啦
呢個世界得你一個好咩
咪就係正正因為覺得自己已經係好好果個
自覺自己優越過對手
所以咪冇人揀囉 其實呢啲小心思 對象好易就feel到
畀人感覺就係「喂我咁好 你做咩唔揀我 你走寶」
人哋feel到呢種態度 係人都怕啦

對人好係自我感動
姐係人地要橙 你俾成箱蘋果俾佢
仲問佢 你睇下我幾好
其實你俾嘅嘢都唔係人地想要嘅

完全就係咁
好多時追人失敗嘅原因
係因為對象feel到你其實只係「自我滿足」
你根本由頭到尾都唔係為對方設想

我明白呀 所以我都係上嚟9up
其實對人太好會嚇親人

其實唔係
我同ex一齊時有個男仔追我
日日都Wts我我從來都唔覆打俾我從來都唔聽
佢一直都keep住搵我又關心我失眠問題幫我買藥（我有俾返錢佢）
到我同ex正式分手先試吓同佢傾
發覺又幾啱傾
又試吓同佢去街又覺得幾開心
覺得自己慢慢鐘意左佢
而家ex話想復合我都唔想了

利申：個男仔正常樣無ex高大靚仔

講緊單身情況你個陣有男朋友點同啊

個Point係努力有用呀
唔關單唔單身事

努力有用個precondition係單身
如果你一直同ex冇分手 咁佢點努力都唔會有用

當我呢個例子無說服力
但身邊有fd係單身呀
追左好耐先俾條仔追到
開頭又係無感覺之後去到好鐘意